會唔會有人會back up 呢幾日啲片

每一個人都留份 日後都有用
發夢有人講當時佔中辦護咁難打 就係冇左啲片
最好有埋excel 講 幾時幾日幾點
Resource 黎自邊度 有冇edit過
全能既連登仔 我地會唔會做到

我會，手機max gb數

推

會唔會有懶人包 大家都可以輕易 留底

backup 要放公海

可唔可以推下 宜家有人被人拉
要靠大家

有需要先上黎問，冇需要放上黎俾人拉？